iPhone Whatsapp自動logout左

無啦啦開Whatsapp去番歡迎畫面
要我再入過電話號碼
有冇巴打試過？

點解會咁
你洗左機？

無啦啦隔左一陣再開就係咁

咁login翻咪得